有無人覺得WINDOW98個開機音樂好好聽?

好似穿越左時空咁

我鐘意windows95個聲